---
aid: 9025
zid: 202169
title: "奇袭马尼拉盖伦之后是不是要李丝雅出场把消息泄露给西班牙人？"
author: look234
date: 2013-07-13 23:45:40+07:00
lastmod: 2013-07-13 23:45:00+07:00
---

look234 于 2013-7-13 23:45:40 发表了：

吹牛安排台风的时候奇袭盖伦船就是不想让西班牙人短时间内获得真相，让其以为是遇到台风而沉没的而不得不自认倒霉。那么该什么时候让西班牙人知道真相以及什么时候以何种方式获知？我猜想是当临高要在南亚圈势力范围的时候，由李丝雅通过设在临高的探子获知，然后再泄露给西班牙人。不知道这样的安排是否合适？

---
